%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2016 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-competences}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage[a5paper, landscape, margin=1.7cm]{geometry}

\begin{document}

Exercices du chapitre 7 du manuel.

\rowcolors{1}{}{lightgray}
\begin{tabularx}{\textwidth}{Xl}
  \toprule

  \tabtitle{Définitions}
  Colinéarité de deux vecteurs ; Condition de colinéarité & \\
  \multicolumn{2}{l}{Équation cartésienne de droite ; Équation réduite de droite} \\
  Vecteur directeur & \\
  Repère du plan ; Coordonnées d'un point dans le plan & \\

  \addlinespace
  \tabtitle{Savoir-faire}
  Déterminer une équation cartésienne de droite connaissant un vecteur directeur et un point & 10, 11, 68 \\
  Tracer une droite ; Déterminer graphiquement l'équation d'une droite & 71, 72, 79, 80 \\
  Déterminer un vecteur directeur d'une droite définie par une équation cartésienne & 73, 74 \\
  Décomposer un vecteur du plan en fonction d'une base quelconque ; Utilisation dans des problèmes & 57 à 67 \\
  Passer de l'une à l'autre des quatre caractérisations de droites (deux points distincts, un point et un vecteur directeur, équation cartésienne, équation réduite) & 70 \\
  Manipuler la condition de colinéarité & 46 à 55 \\
  Problèmes & page 190 \\

  \addlinespace
  \tabtitle{Exercices types}
  Utiliser la condition de colinéarité pour obtenir une équation cartésienne de droite & 68, 69 \\

  \bottomrule
\end{tabularx}

\end{document}
